個個都700，唔通個個都700咩？

留名等話330蚊已放的巴打